\begin{aufgabe}{Listen filtern}\label{filter}
In Scheme gibt es die Prozedur~\schemeinline{filter}.
Mit ihr kannst du aus einer gegebenen Liste diejenigen Elemente extrahieren,
die eine gewünschte Eigenschaft erfüllen. Das erste Argument an~\schemeinline{filter}
ist dabei eine Prozedur, ein \emph{Prädikat}, die ein Element inspiziert und~\schemeinline{#t}
oder~\schemeinline{#f} zurückgeben soll (je nachdem, ob das inspizierte Element
Teil der Rückgabeliste werden soll oder nicht), und das zweite Argument ist die
abzusuchende Liste:

\begin{schemecode}
(filter odd? (list 1 2 3 4 5 6))
; evaluiert zu: (1 3 5)

(filter (lambda (x) (> x 3)) (list 1 2 3 4 5 6))
; evaluiert zu: (4 5 6)
\end{schemecode}

Implementiere~\schemeinline{filter} selbst.
\end{aufgabe}
